點解會有香港人 喺歐洲 建立國家？有冇人可以答我？

突然間同人討論開香港人成功喺歐洲建國，所以十分好奇，想知多少少，本人希望係真的。

佢哋有冇去過當地？

佢哋採取乜嘢嘅制度？

點解會成立到一個國家？有乜嘢人承認佢哋，點樣令到人哋承認佢哋？

如克羅地亞會拉人，如何是好？

如果去唔到當地咁係咪叫虛擬國家，佢地基礎係乜嘢？可唔可以講多少少？

如果嗰個地方唔係佢，國家地點解佢標明左？

有冇同其他周邊嘅國家聯絡，要求佢哋承認？

定係佢哋建立一個網頁就證明佢哋係當地人民？

咁普通一個人建立一個網頁，然後宣稱這個地方是屬於佢，

係咪就咁建立左一個國家？

因為嗰個位有邊界爭議 = 國際上冇普遍承認邊個國家管 = 佢去爭埋一份

Only

咁普通一個人建立一個網頁，然後宣稱這個地方是屬於佢，

係咪就咁建立左一個國家？

係

樓豬終於放監啦

咩樓豬？

無主之地起國家就係既

問題係根本冇人會承認

咁邊界爭議係咪無主之地？

要睇爭議國想要定唔想要
地唔一定係goods,可以係bads,不過比人放棄得既地都係串草不生
就算比你搶到,改地都係一個改大工程

實際上唔係，兩邊國家都想要都唔會發棄，所以外行人更唔洗諗可以攞到塊地

點樣先確定佢哋唔想要？

但我睇過佢哋嘅Facebook，點解可以出埋護照，但係都有咁多人認為真係有呢個國家，仲有選舉添。

傳聞有一個地區議員助理積極參與係咪真？

咁我都搞返個蘇維埃都得啦

香港共產黨

佢想出就可以出，無人認咁解，你都可以出塊本自己護照

D的人國家咩北蘇丹王國、利伯自由共和國，共同點都係超細土地貧瘠，無發展既潛力，炒左下就得，實際都無人睬佢都唔會發展到咩出黎

咁佢哋 懿德公國 嗰達地係咪 利伯自由共和國 嘅土地？

係呀，等佢地兩個國家宜戰打仗啦

不過克羅地亞一早封左入去個到條路，另一邊既塞爾維亞都唔會比通行，所以你係唔會入到去

邊有一定架?
當年葡萄牙唔想要澳門,結果中國塞番澳門比葡萄牙
到回歸個時中國講到人地強行侵占,真正流氓國家來

你都可以㗎
一個國家最重要係有其他國家承認

可以呀，反正你講咩都得，話成個美國係你都得，但實際控制唔到

佢哋咁做冇抵觸國安法咩？

葡萄牙唔想要澳門，咁澳門人都唔想要？

依家南北極都有好多土地唔屬於任何一個國家，點解香港人一定要係歐洲尋找無主之地？

南極北極都有國際條約定明任何國家都不能宣示主權

再講，真係要走去南北極建國有幾多人接受到氣候，倒不如向班窮到咩都無國非洲國家買地可能機會仲大

印象記得建國者已經得到周邊國家承認
同埋, 個國家好似大過維園小小

邊有

一來冇人會賣，二來成本高。

咁細？

咁如果我宣稱呢達地係香港人嘅，之後寫信比北蘇丹王國、利伯自由共和國要求佢哋承認得唔得？

咁你首先要得到呢個國家君主俾你擔任外交大臣先

你所講既君主，係咪懿德公國君主？

梗係啦, 同埋你可以參考吓佢之前個 post

【誥諭】朕已在海外尋獲領土，正式宣佈建國！

好似西澳個國中國咁
不過最近滅左國

果個係無錢交稅而滅國

俾多國 sample 俾樓主你, 澳洲境內入面既一個小國家, 不過可惜早排亡咗國

澳洲「微國家」：獨立非兒戲 「領土」大如香港島 君主

喺多瑙河搭船入唔入到去？

仲快過建立一個fb page

係唔得的

Croatian police have continued detaining people, including those that entered the area by boat.

但佢既國土係 利伯自由共和國 同一個地方喎
利伯自由共和國冇反對咩？

炒左？

喺附近，唔係同一個地方

其他人講 懿德公國君主 係大陸人黎，係咪真？

佢講係咪真，建立國家就咁就得？

係一個幻想過多既毒撚

我問題係懿德公國君主邊到出世？

附近還有多無主之地嗎？

要問吓大灣輝嗰班國際學者

國家定義︰

從廣義的角度，國家是指擁有共同的語言、文化、種族、領土、政權或者歷史的社會群體；從狹義的角度，國家是一定範圍內的人群所形成的共同體形式。一般國家行政管理當局是國家的象徵，它是一種擁有治理一個社會的權力的國家機構，在一定的領土內擁有外部和內部的主權。

在國際法上的國家實體應該必須持有以下條件：

「人民」，亦即該國的固定人口
「領土」，由國家持有並管理之地理位置，包含「浮動領土」（延伸領土）
「政府」，代表國家行事的機構體系
「主權」，對內擁有統治權，對外具有與其他國家建立關係的能力。

炒作

北極同南極大把地
絕對無人同你爭

你知唔知懿德公國君主邊到出世？係咪大陸出世？

而家維基search 唔到， del埋

FF啫

唔知都無咩興趣知

係，就好似滿洲國政府咁：。成個滿洲都係佢哋嘅。

北極同南極有國際公約定明，無人可以宣示主權

護照都有埋！！

有無抵觸國安法唔係因為一個人做咗咩
而係港共宣稱佢做咗乜

你插左旗仔
長住
我相信無國家會得閒到搵軍隊搞你

係極地咩都冇又唔搵其他國家幫手就生存到就係

炒作要睇有冇收入，咁佢哋而家賣護照係咪佢哋唯一嘅收入。

咁港共會可能宣稱佢做咗乜？

總會有傻仔自願捐錢比佢地

究竟有冇讀法律嘅巴打，能夠明確指出佢哋究竟有冇觸犯香港法例包括國安法？

佢哋咁做有冇可能比港共屈觸犯香港法例？

睇嚟好多人會買

然後去支那旅行

原來係咁，既然搵一達地就能宣稱是一個國家，只要有國家承認就可以，咁搵返呢啲咁嘅虛擬國家承認係咪一樣得？

可唔可以推出自己嘅Bitcoin？如果將呢啲聲稱是別國嘅貨幣，喺市面上賣，會唔會觸犯香港法例？

要多數UN國家承認，虛擬國家有撚用，自己都可以整幾十個出黎

台灣都唔係好多UN承認咋喎，依家就係找一達地係有爭議，然後宣稱係自己，然後寫個網頁寫信比你地如利伯自由共和國互認，咁就係國家，之後就發行數碼貨幣，如果喺市面上流通，只係想知道會唔會觸犯法例。

佢哋點解要建國？係咪攞咗好多中國唔見得光嘅錢？冇地方可以收藏。

所以台灣先叫做未受國際普遍承認國家

咁台灣公司可唔可以嚟香港投資，台灣人嚟香港旅遊用咩護照？同埋香港人可唔可以擁有以及使用台灣嘅貨幣？

有人接受咪得囉，你宜家講緊既個D微形國家根本無正常國家同佢地交易，貨幣需要經濟系統支撐先有價值，你睇下基礎經濟學先係到9 up啦

你唔知Bitcoin出現既時候都只係一班圍爐

個塊地係兩邊都唔要
你上wiki查下 個位置附近有好多兩個國家都要嘅
有三粒係無人要 最大個粒俾另外一條友霸咗

咁又知唔知一個國家既經濟系統係遠遠需要多過只有bitcoin

你講到咁遙遠做咩？做任何嘢都係一步步嚟

我講到咁遙遠?
你講緊立國需要咩，咁我咪同你解釋緊立國需要咩囉

你慢慢係到9up啦下

屌你問題樓豬每個reply 都係問句

國家經濟系統係要有一定嘅規模，北蘇丹王國、利伯自由共和國，共同點係超細土地貧瘠冇經濟規模，但係賣下護照，郵票，建立虛擬貨幣呢啲金融產品等等，可以短時間做到。

問題係點樣先能夠成立一個可持續嘅經濟系統？

本身就係對呢件事冇深入嘅理解，去問吓人有咩問題？

當中有三處邊界地方至今仍不為任何一方所主張的「無主土地」
係咪pocket1, 2, and 3?

真係剛剛Del左，咩人突然咁做？

同支那講法例即係晒氣, 佢隨時UP條法例出黎, 然後話你犯法又得, 佢隨時任佢解釋, 話你犯法亦得.

可以任意用酷刑逼你認罪, 紅官可以FF到你有罪都得.

究竟佢點樣可以F F到有罪呢？

我幾個鐘之前問一問，佢哋即刻刪除咗維基百科嘅 懿德公國 網頁，
我問嘅問題好深入咩？使唔使咁大動作呀？

其實有錢, 有土地唔需要自己建國.

營運一個既包袱好大, 你做獨裁者又比小, 做富豪終意點濫用權力, 你公司你話事唔使比人道德批判, 只係要交保護費(稅) 比個領主(國家).

除左歷史因素形成既國家,你唔會無LALA走去養支軍隊去立國, 有錢無權就去D自由國度西方國家營商賺錢, 賺夠就拎筆錢去第三世界買通人地政府為所慾為.

想參政過權力慾有錢就想去邊個國家玩都得. 除非有好強既民族性,好似以色列咁非建國不可, 其實真係無乜必要咁做.

你岩岩出黎? 睇下D紅官點判案? 完全係FF到你既存在就係有罪黎推論.

李嘉誠去英國投資咗好多，都開始有英國人呼籲要小心李嘉誠，其實李嘉誠同大陸好多有錢佬嘅關係非常之好，尤其是佢之前幫任正非嘅產品打入咗英國嘅市場。

始終李嘉誠唔係英國人，如果冇一個自己嘅地方，好容易會俾人地玩。

而家佢嘅大仔，又開始調動資金重新投資中國，即是話去外國唔係完全安全，有好多嘅產業都係比西方本土嘅人霸占左。

但係嗰度係克羅地亞嘅邊境，點解佢嘅法例可以應用到到嗰一個地方？

一係寫既人自己del， 一係就維基人del

同我開post嘅時間，太過接近，我問嘅問題好深入咩？使唔使咁大動作呀？

寫維基9成都係 君主本人或者識得既人， 可能純粹玩下， 點知揚左出去

你有無睇狗安法架, 你去M745星雲一樣可以犯狗安法.

地球入面點會唔包 小心30000飛狗坐UFO黎咬你.

君主本人一早揚左佢懿德公國出去
又有FB，本身佢係想揚出去

所以我就奇怪啦，網上傳緊君主係一名大陸出世的香港人，佢幾揚下，又係維基百建網頁，又Facebook專業，又連登找人，而佢係唔會怕紅官會對佢做啲乜嘢，點解會咁呢？佢地好快手計，佢地之前既lihkg Post 都Del，Admin咁快出手？

放底樓主啲問題，假設香港人係歐洲成功建國，你會唔會入去做國民同住？

老實講我就唔會香港人最撚西，成日打飛機話香港人點叻點叻，其實最奸，食人夾棍，呃番香港人

我就遠離香港人

可能係君主本人，Del既人叫 「文超 Manchiu」 大陸譯音黎